港隊李卓耀 支持反送中 依家決賽緊 大家入來支持佢

香港人加油

拎冠軍呀

推

好緊張

cctvb 黎既 btw thanks

仆街啦

快睇就完

贏咗呀

叻仔 為港爭光

win左呀
反送中真香港運動員 拎冠軍呀

李卓耀
要記住真係代表香港人嘅運動員

支持香港運動員 更要支持良心香港人